其實科水比主播嘅人係咩心態?

今時今日入親直播個D就要比女主播屈送禮物。

佢地係up同voov簽哂約。做直播有錢收

之後禮物另計，香港D主播閒閒地收番4-5萬一個月

點解要科水助養班𡃁模?

我地做到hihi咁，佢地就坐享其成屈禮物

送得多，佢地係會記得你個名，

不過記得你個名又有咩用，係街撞到佢同陣你咪一樣嚇親佢

呢個就係你哋真正嘅miyo女神真面目

比撚完錢又冇得屌
拎去call g唔好？

我見有d人仲連續送十幾次 $100 個d死人蛋糕

男人黎

咁撚有錢拎去認認真真溝下女好過啦
係到益d雞

有d主播唔送禮物會踢你走唔比你睇

田北辰?

諗起之前睇nyfreecam d女又係要人比錢先除衫/ 玩假鳩
心諗做乜鳩
即刻開套鬼妹av丁算

另類乞衣黎

咁呢d好自由, 鐘意送咪送

有朋友課比d 主播， 之後拎埋主播個微信，跟住個主播比返錢比我朋友，前後用咗幾百蚊

點解

其實要比你嘅，唔課金都比ga la.

Reneebobo 真心會叫人唔好課金比佢

幾好呀起碼係真人
手機game 課金咪一樣
求開心姐